兄弟煮lunch爭爐頭 10歲細佬被斬傷

兄弟煮lunch爭爐頭 10歲細佬被斬傷

即時突發 2017-09-17 14:53:07 HKT

下午1時48分，牛頭角道玉蓮臺3座一對兄弟，懷疑爭用爐頭煮食起爭執，有人持菜刀斬傷10歲弟弟的手腳，在場父母見狀大驚阻止及報警。警方接報持盾牌趕至，由救護員替弟弟包紮及將他送院。其間他一臉稚氣，還向記者展示V字勝利手勢。警方同時拘捕涉案15歲哥哥，他情緒不穩送院檢查。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

仲yeah

v字手勢

呢排香港真係痴撚線 日日都有奇命案又砍人又跳樓

目標成功，呀哥入男童院，成間房我霸哂啦

個細佬仲舉V 手勢

✌🏻

個肥仔真趣緻

心機好重

誰家灶頭冇煙火

一定係個細佬賤格到無人有先撩到呀哥想斬死佢
睇佢個v字就知

誰家灶頭冇刀光

痴撚線肥仔

一睇就知仆街黎

潛力圖

一睇就知垃圾父母，又冇錢又唔識教又唔理

佢俾人斬到好開心喎

計劃通

見到個肥仔yeah真係笑左出嚟

煮lunch

一定係

有細佬既人就會明

😄✌️

屌

細個我又係有個仆街細佬
成日都要拎菜刀嚇佢先肯收皮
撩撚到我炆，果陣有諗過一野斬落去

通常都係平時父母已經偏心細佬多啲
今次個細佬撩交打，個呀哥忍唔住出手
最後佢地父母就更加偏心個細佬

細佬: victory

他知道 哭是沒有用的

界傷姐小小姐

屌係咪諗好野聽日唔洗返學

王勁威

細佬: 哈呀哥你係老豆老母心入面既形象已經破滅晒
層樓將來淨係會比我

個手勢放錯位呀 呢隻右手嚟

苦肉計成功

lm

咁佢而家仲係咪到

果度好似唔係公屋。
利申:細個住上村五座

佢照緊境

如果大家係家長 會唔會報警

條肥仔一定引個呀哥打佢

細個有 大個左冇
已經比你收左檔

百厭死仔王勁威

我來縫
yeah

做大做到咁撚衰唔死冇用 大蝦細俾屎餵聽過未呀 拉尻佢去男童院啦

個𡃁仔好開心

老豆老母係屋企 十歲細路都要用爐頭自己煮飯食 佢老豆老母坐係度等食飯 ？

✌

兄弟廚房 斬左先講

一個煮飯 一個洗碗

bigbig小廚神?

笑到仆街

細佬：層樓大佬已經冇份，下一步搞掂埋老豆老母，層樓仲唔係我嘅？

細個你又係有個仆街細佬
咁你而家仲有冇仆街細佬

細佬應該對住呀哥講
夠薑咪斬鳩我囉死廢西

夠薑就一刀斬撚死我
阿叔嚇大嘅屌你老母

沙咀
係我就叫佢煮飽佢，自己出去打機

幅相笑咗

真係唔明點解要有兄弟姊妹
特別係窮撚都要生幾件，累鬥累

屌笑撚死me

香港法律十歲冇罪
個細佬真識玩

笑死我

未睇內文 見到張圖已經笑到仆街

同我爭？ 你都有今日喇

老豆老母又會報警

勝利手勢

諗起之前天水圍火燭嗰單又係有個肥仔舉yeah 係咪肥仔都特別鍾意依個手勢

10歲識煮咩呀?

係咪蝗子黎

好假既肥仔

阿哥幾歲??

我有細佬但唔明 關係好好

個肥仔好鬼cute

玄武門遺風

肥人機心都好撚重